係咪所有男人應承左做嘅野都唔會做？

如題
男人係咪都係下巴輕輕求其應承左就算？
到底點解每個男人都守唔到自己嘅𠄘諾？

有冇諗過因為你地死都要人答應

應承左同你搞基?

根本唔想應承
都唔知自己做唔做到

咁唔係次次都係咁
但連啲好基本嘅野佢都做唔到真係我問題？
例如叫佢同我一齊嗰陣玩少啲電話陪我傾下計

Not gay post

啱啊
做唔到咪唔好應承囉
但問題係叫佢應承嘅亦唔係咩死人冧樓嘅大事

唔應承又唔開心

因為唔多鐘意你，覺得玩電話比起同你吹水吸引D/同你相處覺得好悶想時間快D過。佢個心根本咁樣諗，你迫住佢應承你，佢口裡應承，個心根本無改，所以好自然又「錯番」

有冇多d例子？

女人夠係啦 只係啲男人唔會掛係嘴邊講

咁係佢問題咋喎

冇承諾過就冇騙案...咩都隨口承諾嘅人你想佢有幾多可以做得到？
樓主仲會信承諾，應該仲太年輕...應該話...仲會要求承諾嘅人都好年輕（精神上）

你夠應承過唔好亂發脾氣啦臭西

agger
與其怪責別人，不如檢討自己？

如果佢話唔肯應承你唔玩電話你咪又係上黎叫春
根本個男都無得揀

係咪你迫人應承你

男朋友自己話如果太耐無見出咗去公幹就facetime下啦
聽到嗰刻覺得好sweet咖
好啦到咗真係去咗公幹
約好咗佢放工搭車嘅時候facetime
點知佢同同事搭車傾計太開心無睇電話
連講俾我聽一聲唔facetime喇都無
我捱眼瞓等咗佢成晚唔知等乜
之後喊咗成晚瞓唔到

每次佢應承完嘅嘢做唔到講sorry嗰下
我個心就碎咗一大忽
除咗對佢失望之餘
我又愈嚟愈自卑
究竟點解一開始要拖我隻手？

唔應承唔開心好易氹
應承左做唔到先係最仆街

所以咁樣係分得手？

你指應承左做唔到嘅例子？
例如佢之前會應承我話嗰一朝早啲起身
一齊食早餐
咁就可以早啲温書
一日好似多啲時間咁
跟住佢都無起到身

咁我相信都有女人係
不過我自問我應𠄘過嘅都有做到

咁係咪佢唔鐘意我啦？

佢而家叫做會諗下自己做唔做到先應承我
但好多時都係應承左都做唔到